其實點先塭到結婚對象

如題

冇咖喇
疊埋心水自己一個過下半世

用錢搵

或者你諗下你為咩要結婚
可能就會幫到你自己
樓主做咩咁問

依加d人好似無要結婚嘅觀念咁

揾

叫雞

打電話比我

搵我我係好男仔

打返好隻字

我識人次次溝女都話搵結婚對象